De mannen was erg hufterig, en sommigen van hen wilden Jim voor een voorbeeld hangen alle andere negers daar rond, dus ze zouden niet proberen te vluchten weg als Jim gedaan, en het maken van zo'n reeks problemen, en het houden van een hele familie doodsbang voor dagen en nachten.
